依家既宵禁係香港人自己做出黎

依家8、9點後條街冇曬人, 重有咩資格話要遍地開花
以前口口聲聲話唔搭, 跳閘時期 平均一日都冇見到一個人跳
發生左咁多件事 你重忍到黨鐵?
裝修果時又咁踴躍?

反共、反中資唔撚係講笑

你地重依賴黨鐵? 冇黨鐵唔撚會死架, 依家既宵禁係香港人自己做出黎, 黨鐵幾點停就幾點前返屋企on9
巴士出黎撐左咁多次
記唔記得8．5佢地點封路?
罷買? 懲罰?
要進化要遍地開花. 唔該先唔好再依賴黨鐵
和勇不分唔係講係要做出黎
你地願意每次都200萬人出黎我相信比你派再多物資更有用.
呢2張圖已經等於黨鐵 (拋磚引玉歡迎巴絲提供更多搭車方法)

香港人！反抗!
五大訴求 缺一不可
和勇相鏈 反抗極權

P牌推唔郁
麻煩手足幫推上熱門

自推10連
1/10

自推10連
2/10

自推10連
3/10

自推10連
4/10

自推10連
5/10

自推10連
6/10

自推10連
7/10

自推10連
8/10

自推10連
9/10

自推10連
10/10
和理不分 反抗極權
香港人！反抗！

和勇不分 反抗極權